好唔捨得你

係大學認識你，展開我的初戀。

我地asso yr1 sem b 相識一齊努力讀書，兩年後大家都升到大學，但分開左讀兩間大學。兩年後大家都出黎社會做野。

岩岩開始拍拖既時候，我知道係你愛我多過我愛你，但慢慢一齊耐左，我愈來愈鐘意你。雖然你唔係一個靚女，一開始仲因為同你一齊而比朋友笑，但我都唔知點解會慢慢愛上你，讓我欣賞你既優點包容你既缺點，可能就真係因爲愛。

到今日，你想分開冷靜下，但我好掛住你，又唔可以搵你怕煩到你。

我知道自己唔夠浪漫，又唔夠細心，又比唔到驚喜你。

但我真係好鐘意你，好唔捨得你。

點解愛情咁脆弱，點解你可以咁絕情...

原來失戀係咁辛苦。

珍？

ching加油

唔知點做好，move on 定追番佢好

比啲時間大家

你地點解分開先?純粹佢想冷靜下 ?

啲女一上u係咁 誘惑呢味野

我好掛住佢，又驚時間愈耐感情愈淡

佢話對我無feel 感情愈黎愈淡

畢左業 做緊野

我捨不得你
無奈我要創造未來 共你